聖誕聯歡會買唔買喜茶送比全班同學好

小妹係班會主席

買埋袋底撈

我要芝士茶 thx

你學號係?

玩咁大? 學生有冇收入 唔使咁富貴請晒咁多人呀嘛

又*

我地係讀黃敏力間ischool 考ib gceal 好有錢

好

要唔要芝士奶蓋

好仆街， 毒死同學無競爭

係大陸拎落黎

我想你餵me飲

我想you嘴對嘴餵me飲

我怕會扯旗

送比ak 哥好啦

sor 我窮撚嘛
姓黃唔知乜水

Ak成杯倒落佢個頭